(正能樣)一人一件一世最開心嘅事

無

老豆叫雞叫到生性病死撚左, 我地母子女全部一早同佢分左居, 所以冇影響

Rest in Hell you cuntshit

出糧 成個月有成8000 蚊用

唔洗ot

高考中文攞C